《願榮光歸香港》仲差一個體面d既MV !!!!!!!!!!!

一個靚畫面既MV係 好重要！

首歌咁高質，但而家呢個畫質唔夠高，同埋編排可以再好d
自問唔識整，求神人出手，對成場運動會好有影響力！！

推

915
願榮光歸香港

而家首歌好吸引倒人聽
但個MV冇咩吸引力，靠識整既人出手

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好搞啦，已經 100 萬 view，可以睇到力量好大，暫時冇需要轉

好神奇既係見到留言一大堆中國人支持
有冇辦法we connect埋
音樂既力量好強大，每個人既共通語言